人民日報--林子健事件證明港獨勢力不得人心製造事端抹黑中央

駁唔到

白鴿黨幾時變左港獨勢力
明眼人一眼睇穿係扯貓尾大龍鳳

民主党 港獨